沙拿既運氣終於到此為止

一季運氣波

Hi on9

我法國蓋係利狗

蓋清成個中學生溝女咁
鐘意人唔敢認要蝦人地

留名 等下場推返上黎

早幾日：世三

今日：垃圾

咁蓋清應該係咪朗皇迷